假設俾你係同一時空再次出世,個人貧富程度亦一樣,你會揀係邊出世?

係咪北歐或者英德法先係人上人 ?

杜拜

中國，有錢人